招單車友 屯門>將軍澳

單車徑: 屯門>元朗>上水>大埔>沙田
山徑公路: 沙田-飛鵝山道-井欄樹-澳頭村>將軍澳

有興趣留個言 詳細再討論